聽講 APPLE Microsoft Google 都想係 IVE 搵人

IVE SE 班學生要加油呀

鏗哥好野

我無份
利申：大電仔，不過識 Assembly C C++ Java Obj C Swift

自修？